Информаця о тестах:
1) Сначала в каждом тесте нужно сделать подготовку
2) После успешного запуска нужно почстить артефакты
3) Всего тестов - 14. Время прохождения тестов - 5 минут 25 секунд

python -m pytest - запуск тестов
